我想識朋友呀

比個pk中同，所謂既best fb當工具利用，係我需要嘅時候見個面安慰我都唔肯， 就對朋友呢樣嘢冇乜信心，所有朋友都係淺交，但我真係想識多D人，唔係永遠自己一個，資料如下:
性別:男( 識朋友男女都冇乜所謂，但想收兵or收基友免問)
年齡:二十頭
興趣: 嘗試新事物， 棋牌、戶外活動、旅行
政治取向: 深黃(藍絲勿擾)
性格:開朗熱情
tg:

有咩著數

冇😭😭😭

靚仔不

正常人

唔靚仔但係好人一個， 成日畀人發好人卡

HI,希望唔介意同叔叔做朋友
我今年38

試下係依到留

[Tg] 放低TG就會有人搵? (87)

唔介意呀

thx

Hi 我廿中 做個朋友？

好😯😯🤩🤩

hi，巴打